［求分享］有冇人試過係公司範圍裡面打飛機？

會有咩感覺

睇錯對女同事打飛機

要點睇錯先會睇到女同事

你係咪打J打到眼花了